const DECKS = {
  React: [
    { question: "O que é JSX?", answer: "Uma extensão da linguagem JavaScript" },
    { question: "O React é __", answer: "Uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces" },
    { question: "Componentes devem iniciar com __", answer: "Letra maiúscula" },
    { question: "Podemos colocar __ dentro do JSX", answer: "expressões" },
    { question: "O ReactDOM nos ajuda __", answer: "Interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma" },
    { question: "Usamos o npm para __", answer: "Gerenciar os pacotes necessários e suas dependências" },
    { question: "Usamos props para __", answer: "Passar diferentes informações para componentes" },
    { question: "Usamos estado (state) para __", answer: "Dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente" }
  ],
  InBruges: [
    { question: 'Qual é o cenário principal do filme?', answer: 'A cidade de Bruges, na Bélgica.' },
    { question: 'Quem são os protagonistas de In Bruges?', answer: 'Ray, interpretado por Colin Farrell, e Ken, interpretado por Brendan Gleeson.' },
    { question: 'Qual o motivo da viagem de Ray e Ken para Bruges?', answer: 'Eles estão se escondendo após um trabalho mal-sucedido.' },
    { question: 'Quem é o chefe dos personagens principais?', answer: 'Harry, interpretado por Ralph Fiennes.' },
    { question: 'Qual é o dilema moral enfrentado por Ken?', answer: 'Decidir entre proteger Ray ou cumprir as ordens de Harry para matá-lo.' },
    { question: 'Como Bruges é vista pelos personagens?', answer: 'Ken acha a cidade encantadora e histórica, enquanto Ray a considera entediante.' },
    { question: 'Que evento traumático assombra Ray durante o filme?', answer: 'Ele acidentalmente matou uma criança em um trabalho anterior.' },
    { question: 'Qual o tom predominante do filme?', answer: 'Uma mistura de humor negro e drama moral.' }
  ]
}

export default DECKS;
